男朋友會唔會介意女朋友同過TB一齊

巴打其實會唔會介意，想知道大家意見
利申:唔會，但會好撚憎嗰個TB

我唔會介意

利申: 我愛TB

TB 保護緊你條女

最多都係比假9屌

淨係憎tb

唔會 利申:無拍拖

處女比TB用假鳩屌算唔算破處